【互動故】我要做魔王

故事情境純屬虛構

你系個有中二病嘅公屋仔，你平日游手好閒
為左睇動漫，連學都唔翻

正當你左青龍右白虎嘅時候你發現右手突然發出璀璨嘅光茫

你發現你得到左做一種技能：

以第一個回覆作準
第一次開po希望多多支持

JJ會變形

你急不及待用右手握著你的jj大展身手
手心逐漸傳來暖暖的體溫，你慢慢感受到JJ變形
經過七七 四十九日嘅修煉你終於能夠控制好jj
依家你嘅下體 收放自如 能屈能伸 話轉彎就轉彎

你發現名成利就嘅機會就係眼前 打算用呢想技能大展身手

於是你即刻去：

以第一回覆作準

打個飛機先

你急不及待將你嘅下體拔出來
你心想 反正天氣咁凍 冷手打個熱飛機先
你越打越覺得 我身懷絕技 唔拍av 都算啦
咁樣做實在係大材小用

於是你決定另尋方法發洩你嘅慾望：

即刻搵女朋友 試試苦練嘅成果
但發現 戴綠帽

你打算即刻問女朋友 試試苦練嘅成果
正當你踏出門口你先回憶起你根本係個毒撚
你根本無女 又何來綠帽呢
於是你下載tinder 終於被你搵到條女肯同你出街
你同佢黎到訂好左嘅餐廳會面

你一望條女個樣，性格：

拜金

條女望落樣靚身材正
講真自己毒撚一個 唔通有女唔溝咩
你坐底之後條女 見到你個毒撚樣開始露出佢嘅不滿
你樣又無 著埋d衫都係老母係樓下街市買翻黎嘅
陣7味滲曬出黎

條女開始對你評頭品足
又問長問短知道你住公屋之後 更加露出厭惡嘅神態
你感覺到呢條女都係拜金嘅港女 但係a0嘅你根本就無得選擇
食完飯之後條女急急腳走左 但係你卻念念不忘

於是為左賺錢取悅呢條拜金女你就：

－－－－－－－－－－－－
技能：JJ會變形（lv2）

做鴨

自宮拎條jer去賣

系你老母